## Discount - скидки

### DiscountType - тип скидки
1. процентная % (percent)
2. фиксированная цена (fix_price)
3. подарок (present)
4. баллы (накопительные)

### Условия для действия
1. заказ или товар,услуга
2. поставщик( один продовец или магазин)
3. количество (например для опта)
4. сумма
5. переод (например акция, распрадажа)
6. статус клиента

### Item - товар
### ItemType - тип товара
1. вещь
2. услуга
3. составной (может из несколько товаров и разных типов)

###

## авторизация тип
1.  local локальная
2. oauth(1,2) внешнея
3. token по токену

## авторизация действия 
для локальной и внешней авторизации

1. регистрация
   1. подверждение 
      1. email
      2. phone
      3. none
   2. антибот
      1. каптча
   3. форма ввода профиля
2. вход/выход
3. восстановление пароля
   1. генерация нового
   2. установка нового пароля
4. смена пароля 
   1.  с подверждением старого
   2. без старого пароля
   3. проверка на сложность пароля

для токена

1. генерация токена

2. ограничение

   1.  ip
   2. counter
   3. количество запросов в секунду

   ​